其實點解仲要搞64悼念

中國人依家都唔撚理

以前訪問d人ge反應係避答 即係佢地知咩事 但係中國唔講得

依家d訪問答這是外國坦克 搞到好似我地格硬幫佢地執屎咁 我不如慳翻d力 69出嚟好過

六四:

69: